Airport extreme

用左幾年都仲好穩定同未斷過線咁濟！
屋企齋睇戲 4，上網
屋企大約夾埋有10部裝置上網
Hkbn 1000mb測速都4xx mb
電腦白痴有無需要換router同換左有咩分別?

我hkbn 1000mb speedtest 9xxmb上下載...

什麼router咁勁揪？

你又同條垃圾認真討論 ，佢駁LAN線唔用Wi-Fi測速梗係可以有9xx mb上下載
Btw , 認同AirPort Extreme 真係最完美Wi-Fi router ，真係掉喺度幾年完全唔使理佢就得，好過幾千蚊買Netgear/ system link , 屋企上網穩定過公司嗰啲所謂專業router ....
自己新公司都係去Apple store 買兩盒refurbished AirPort Extreme 嚟用

個樣又靚仔放喺度都唔會篤眼篤鼻, 而家嗰啲全部都係毒撚電競設計取向
Tim Cook 真係垃圾嚟⋯⋯對家居上下所有嘢都係用Apple 既人真係覺得好矛盾，九唔搭八Network叫人去買第三方產品

一直想知係咪supoort 到1000mb🙈
原來得

C 兄記得唔好俾佢積塵
我有部用左兩年就係咁斷線
聽講呢個係死症

我都用緊搭HKBN1000M
好穩定

13年買用到依家都無諗過換
除非出左下代wifi6先算

已經用左三年
我仲諗住話洗唔洗換！睇黎完全可以再戰幾年
仲話會唔會換mesh wifi!不過對我啲細屋黎講根本無用武之地